矮撚應該絕育

死矮撚 死矮撚 死矮撚 死矮撚 死矮撚

矮撚通常短撚

你有人咁有guts先出聲唔該

你講野

冇矮撚點生啲矮妹蘿莉出黎比我地屌

通常d矮撚都係好撚小氣，比人串一句矮記成世 無恥到你

喂 青頭仔成個月啦WO 識點同女傾計未阿傻鳩??????仲洗唔洗開post問人阿????? 定係D女又覺得你樣衰呀?幅射仔

通常D樣柒高佬毒撚 為左串羸人要呃埋自己 明明樣衰都要話自己靚仔 唔覺催眠真係哂料